點解獅子老虎日日食野味又唔會有事？

所以咪就快絕重囉

比你啲人殺到絕種
又唔係死

Natural selection 蝙蝠自己較幾萬種菌未又冇事

因為啲野味係要生食嘅 唔信你試下

因為佢係獅子老虎

因為獅子老虎唔洗愁供樓問題

佢唔煮熟都照食

獅子老虎發燒唔會話你知

拎第二啲物種黎比？
唔好話棵樹有水有光就得點解人唔得

人係fragile d

白痴

老虎獅子食既都係斑馬, 水牛, 野豬, 翔羊之類, 全部都係草食性動物
有閪食蝙幅咩

因為獅子老虎本身都係野味黎

我唔撚信獅子老虎會食蝙蝠同果子狸囉

有事嘅品種已經絕哂種，最好嘅基因會生存

就算有，d獅子老虎密度咁低都唔會傳得去邊

人食人 企到最後咪最高人種囉 natural selection

天擇。野生生物已經適應病菌，如果唔適應就死咗，而且死咗唔會上新聞俾你知。

今次肺炎都有人好得返，好返之後有抗體，其實sars 死亡率10%左右，仲有90%中咗唔死。

有咩動物會食蝙蝠？

支那狗

蝗蟲

獅子老虎本身都係野味
你做野人食野味咪冇事

有抗體

基因問題

大把香港人成日食刺身生蠔都無事